TKO - LIHKG Pig after the anti-mask law came into law.

*came into force.

These kind of street arts are way better than gov propaganda.
Don't they get it??

This is way tooooooo cute!
Linson should put it as the new sticker for us to use.

So cute! I love LIHKG pig

Thank you for this art piece mate!

I’m not the one who made it, I’m just a passerby looking after it